[League of Legends] [387] 成婚之前一刻才趕到

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

世界賽抽籤

47303P 鳩白黎

25topic

咁姊姊p=who

我 們 沒 有 在 一 起 至 少 還 像 情 侶 一 樣

點知

樓主開個PO都25過人

你黎

樓主專著人地對西瓜

抽未

抽了抽了

抽外卡仔

OK 4隊EU了

CLG係邊到

25

姊姊係邊到

有人會睇

文識到

有你條女唔撚睇?

有PSG

邊有雨琦

魚箱又唔愛了==?

@腎

PSG有香港人

原來我霜 早say

腎仔咁多條女 好花心

米啦廁b

TSM

好葡萄

TSM 大CHING

出現了

可能係最後一年支持大清

可能姐

G2

BJ神+大CHING BIO最強BOT
仲有打唔穿銅牆鐵壁BB同埋叢林之鬼SPICA
點撚樣輸

屌你老母

FNC TSM未

CHING仲痴線過D SKT FANBOY

正 有FREE SM打

大快活唔洗打LPL輕鬆到

打FNC同出左線有咩分別

睇小我地大師兄?

???????

食屎狗屌打大清啦

兩舊屎

TSM屎D

作為一個TSM FANBOY 咁既分組真係得啖笑

G2出左線了

不過暴龍都算係咁
唔似7巨 都通晒天仲要係到扮

OK LA GEN G + FNC了

點輸

CD組正

你年年都咁講

年年16強 點輸

geng tsm

大快活2-4 1-5啦 比盡

又保送我地tsm八強
totally no mood

珍

間尺屌打成個c組
點睇

NA有無出過線
認真問的

C9==

幾點到CLG出場

邊年唔記得

比d咁ga對手TSM..is侮辱..哈

駁5到

c9年年有人保送8強

年年都侮辱

TSM有無出過線

我大中國4隊全入8強 勵害了我的國!

想點？

我大中國4隊 小泡菜3隊
仲有一隊鬆章比外卡啦

在 那 天 輸 八 比 二

想睇大清怒cn gif

死祖狗咪25

開波呀你老味

又保送G2

G2好沒

切爾西幾時買龍門同換教練

林伯咁勁都要換

切耳未

CLG不如轉去日本賽區
或者大少少機會入到世界賽

CLG屎黎

有隻長手黑鬼就簽到
安仔去左阿狗好勁

買完佳。夏佛斯都係落底鳩斬

安仔勁

新仔lm

Tsm s4唔係有八強咩

又落7巨

是

祝福聲想你都聽到

電能死文音就岩

老鬼走晒搵狗睇咩

日落GAME仲有新手

原來巫苡萱已經34歲

巨D眼淚

G

用埋我隻main
今次真係著我對西瓜

quote錯

西瓜

有冇機打

謝西瓜P

梁文音（西瓜）

I maen呢個post

日落post仲有新手

你點知的

忍刀三人眾

Wanna become lol7ss? Buy followers, primes and views on ()

那你也趕快找個台灣媳婦

好想擁抱妳 擁抱錯過的勇氣

巨

隊友好on9呀 有冇人可以carry下我

呢到D手足都係on9的

最左電王 最右係我

飛艇呢

特別係 ID3隻字果D

米米紅色小背心

家鄉雞

中間呢

電王瘦到甩褲

更正 電王係中間

5538

？？

講緊轟焦凍

四系乃

電mad

米屈 我盡咗力

拎晒刀咁 知咩料啦

隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我隊友好on9呀 有冇人可以carry下我

km未

打咩G

槍

你都唔槍

我好能射得

夠薑你就+

槍台未

黃之峰去咗食藍店？！

槍台

WAC

手機版戰棋香港幾時有

唔想SS人完

交警咁多OT錢換電腦未

買波輸左都有得爽下 買電腦冇得爽 不了

RPK -DD

睇av都爽啲

3090

換左佢個狗兜先啦

哂胡=COWB

你條ON9 BUG撚完未?

有冇咁RICH

1.要在Faker顛峰期定勝負
2.要在SKT內部沒有矛盾的時候打，也不能在Faker選用團隊輔助角而不是carry角時打
3.要在Faker技能都好，走位完美有雙buff的時候打
4.你不能偷爆主堡，必須正面五打五ace
5.你不能駐Faker
6.你不能打營運視野戰，要不斷打架帶優勢
7.你不能媽寶四保一，要給Faker足夠的空間發揮
8.你不能Ban Faker角色
9.在你的野區，你不能有打野，整個地圖的野區都是Faker的打野，最好一開場就4Buff起手
10.Faker要單抓，你不能幾個隊友去支援，不能虛弱或閃走，要讓Faker順利單抓
11.你不能偷襲Faker，在Faker切螢幕時殺他
12.你抓Faker前要把SKT每個隊員都先殺掉，最好把血量壓到20%以下用掉所有大絕閃現，然後再吃掉Faker所有技能，並且你的技能要給Faker足夠反應時間閃現躲開，打完必須滿血，不能殘血生還，這樣才是真水平，否則SKT認為是靠運氣
13.你在有隊員在重生時不能少打多開戰
14.你不能塔殺Faker
15.你不能選冷門角，只能選b/p率高的meta角，不能讓SKT猜不到你的選角，也不能後選counter，只能被counter。
16.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏了，Fucker粉也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥，ad亂開大，jg在演，上路不夠強，輔助分推，教練不會選角。AFKer粉總是可以找到一條理由來說明你不應該贏。

個野壞左

十月4考試

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

又多人扑左pr大家姐

拎返個西瓜未

佢咁弱智好倒米喎

唔弱智點會夠膽挑GPHONE機

我損手爛腳

公司仲有冇AC比你用

冇

想要台妹

台未

台都冇 講經

你台

睇APPLE了

條瘦仔比BILLY 仲好MARK WOLF 屌屎眼

仲有*

APPLE可唔可以出車

又然

清純女星家中煮飯「下半身只穿內褲」！ 林李智白上衣太透明…一轉身網暴動

冇iphone 12又要等多個月

世界賽未

未

又餓了

食咩

貓

好

有冇人打緊美服？

260ping 典打

跟km去米國

45120

同KM結婚

咁姊姊點算

比文識

OK

我了

你了

宜家話事邊會有人知

我知

你估你唔使訓咩
宜家先係真正話事時間!!

訓未

未未未未未未

我唔理 照話

訓醒接力

deft今年世界第一

起身等返工

有咩開心得過返工

返工唔出糧

不嬲都係我出返比老細 如果唔係點會請我

想養狗

識自己去廁所

牙cow

我是cow 我是cow

cowcow

電

IG FOLLOW左 姊姊

一早有fb啦

返工

返工Cow

冇訓岀街

電唔洗訓

？

嗨

文 音 之 前 一 刻 才 趕 到
難 得 巨 來 通 報
才 知 道 腎 仔 共 你 追 憶 永 遠 是 好

👨🏼‍🤝‍👨🏻👨🏼‍🤝‍👨🏻👨🏼‍🤝‍👨🏻

腎不了

文 音 用 腎 射 精 腎 icon

你是G

今日又有PSG

識買了

gun u

NMSL

收到風尼馬今晚打死人

腎正在玩英雄聯盟

腎正玩亞菲利狗

麥炸98

KY正在玩英雄聯盟

cow

Cao li ma be

撈

台灣個小鬼死左

成日睇佢個忍者廣告

玩很大成日睇佢

3X歲就死

小鬼黃鴻升驚傳北投過世！發現時已屍僵 享年36歲 原文網址: 快訊／小鬼黃鴻升驚傳北投過世！發現時已屍僵 享年36歲

2020

國唔國年底有d仲爆既野都唔岀奇

尼馬死了

佢打鳩人

美國大選

食咩好

隻驚幾時執笠？

譚

喱 腩 飯 多 汁 熱 奶 茶 唔 該

佳肉勿演

食cow

熱野不了

茶 記 熱 奶 茶 好 飲 過 凍 奶 茶
唔 同 沖 法

熱 奶 茶
凍 0 茶
是 常 識 吧

熱 文 音

黑白淡奶先 +茶膽 熱奶茶
糖水+淡奶+紅茶= 凍奶茶

凍文音

條女交比我了

show blocked user

個小鬼好出名架咩

問下你條女識唔識囉

認真咩?
唔係話好出名 但一般有睇台劇/綜藝都識咁囉

7巨又扣分了

睇下玩很大就知 唔係話好紅 不過個人夠正氣 暖男 大好人一個

有野想同依加仲有玩大陸game ge人講

好少睇 見平時冇人提呢個名 今日個個都開po

香港唔算紅既 台灣本土近年入左玩很大之後幾紅 算一線綜藝男藝人啦

槍到上鷹

槍未

開機刷個牙

返緊工

你用a1s點上鷹阿

咩a1s

m4a1ass

把野勁wo

a1s要描頭先勁

我HS好似平均有10%

幾勁 夠上兩星

戴口罩之後唔使剃鬚好正

琴日上左兩星了

elo home

之前成個月冇剃

你下次開game我就鷹了

a1s射速慢 壓槍用m4a1好過

今晚開game

我應該唔只

s明明感覺射得快D

a1s 600 RPM
a1 666RPM

但滅聲MK d

用a1s上鷹

都話15fps點台

我都係1050ti 你無set野ja ma

你點set的

威？

留名睇比外掛ak仔打返落黎

個個位都有架啦

外掛仔shroud

戴套

等睇話98無女套都無機會帶

明明得你講

戴套打飛機

我9xx都開到 1050開5到？

玩杯懶得洗

杯好無玩 未玩過

收到張美心 雙黃白蓮蓉

幾好的

有凹凸位刺激好多

真實之口幾正的

買雞扒妹過個先

比狗食

tenga flip 0

用電未玩過

用電再加埋自己郁＝不得了

19號未呀

搵條女郁唔洗自己洗

飛刃風暴定流血弓

飛刃有好多種嫁wor

要個圈大到成個畫面轉死晒個種

j媽睇相都射幾獲

你起手邊有錢玩

流血弓好似無咁爽

正正經經比錢砌獲啦

爽=要錢

蕉人夾錢玩MFM

錢我大把

蜜糖麥炸雞兩連吃

勁到

有錢=THIS

流血弓了

巨動放手

Ks_Sona

屌你老沒唔台

7巨唔台打MM必輸

想喊

咁撚肥仔得唔得架

99999999999kg加多20kg有咩所謂

我肥左7KG,點算

過比我

老人家黎架 屌你老母

他只是個老人

KM平時都係咁能惡

系

讀啲廢老手上啲牌

絢爛的 總走得太短

高招

好彩我收埋隻紅心A係底褲

10抽

渠一隻 19血

文識次次都係咁

我獨自去偷槍

KM冇得落樓下公園同老友記玩鬥地主了

真人鬥地主

炸彈 4條煙

廢老鋤dee嫁下嘛 識閪鬥地主
文革個種鬥死人可能就識

嘩 揸住條大DEE唔出留黎煲醋

我都唔識

屌你老木 人人都知我有大dee啦家陣

ching弱智？

玩過兩場鬥地主 都係鋤dee牛b

鋤dee無技術 有牌就打

其實差唔多
邊個贏我我就打邊個

你好能好打？

我剩係同D7~80歲既廢老玩

驚你唔夠打

你呢D廢老我一拳一件

😂😂

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班廢老我可以一拳一個

同是天涯洛克人

有肌肉唔一定好打

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架

#993
唔知乜野私影
•
5 分鐘前
1V1係咪雪崩最勁

冇頭髮唔一定好打

長頭髮一定拮眼

就算你打7我 都唔關啲肌肉事

文D粒粒簡直係完美

a

靜到 又冇人台

買左大阪牙宮先紅

老人家黎架，屌你老母

話事家

好。

大話事家

大事

食屎狗7SS唔開台一世冇運行

開唔開都

咁又25左少少

岩岩好

是咪有槍

中國企業要員工30天內換華為手機 「買蘋果者直接開除」

田雞

7巨台未= =想lm學槍法

右下角上網個電腦仔有個黃色! 係咩解

代表你唔係色盲

好能好笑 係咪要笑阿屌你老木

洗5洗甘惡牙

對唔字 語氣重左少少 有無ching知點解

個router放左係台底有無關係 係咪要比佢上水透下氣?

應該係 你試下熄左佢5分鐘再開

我個ROUTER踢一踢就會斷線 打掃果陣唔小心都會斷線

ching撈鋪清泉 抵你有女

如果唔得你問下住你同一棟既FD睇下佢上唔上到網先

我係上到網嫁 不過佢一路有個黃色!係到

咁姐係點 我台都開到但係有!

慢左D WOR CHING

help

cap返d網介卡個板黎睇下先啦

電王真係女黎

電王=有JER絲打

ALL IN田雞

見到文識開定等姊姊

靜靜雞唔得既

輕鬆

7巨快D入去霸位

啤酒田不了

有冇水

部能

切爾西

5場6 唔中問我攞

鋪草皮

6場1 唔中問馬會

快活谷賤種

3號同我講話會入Q

已封鎖會員 - 李露多
完全封鎖

cls d衫淫能到

唔SAY了

哭能左唔跑假

收錢了

還我

唔信我抵啦

唔SAY了交狗輸錢

錢

你都係

我買3 6

MO3

今場田雞 唔中既話我了

不安！韓星吳仁惠生前最後影片 1分鐘詭異「砍頸畫面」曝光

好驚好驚

雷閪10000000000000000000000000000%

6場2 前3

田雞 前3 100%

又做偵探
1+1=2

電G

1號5號

鬼婆 1394 鬼佬5172

allin雷閪

有5了

屌你老母何妖損人不利己

得個幾千萬身家嘅你仲會唔會返工？

姊姊又同文識私奔

私咩奔
人地行得正企得正

醉後帽事

姊姊

幸運遇著 我最愛的CRYSTAL

姊姊molamola

連手足都可以出賣

部能有幾多掃幾多

搶完姊姊仲屌我老母

吹

11254惡過狗

打劫黨會戰勝歸來

陳同巨了

田雞EZ

買知買2F

乜撚野梁家俊屌你老母

田雞=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

不能回頭 多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好

不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心
仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他相分
拿來用你尚有餘的惻隱
憐憫 我自身的不幸
不緊要 約到明年來生

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

這都好 自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道
我命運裡雖則當你是寶
天涯尚有更多的好情人仍然未抱
要這麼的慘酷
他不要 我再拾回舊好

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

一頭蠻牛
闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭
我是牛我是牛

我是COW我是COW

提款服務

一皮皇天擊殺史卓豐

甚麼叫絕望抬起眼望望

家俊,做咩又俾老師罰留堂

田泰安以啤酒園作收尾 又一day

樓下傻鳩

我屌你老母閘住反彈無回頭

消息指國務次卿Keith Krach即將訪台

我1v3 clutch kennys都做唔到

肯尼斯感谢所有国家的支持。请在聊天中坚持英语/法语。

左邊揸槍有咩好

用開左手既人會勁D

田雞=NO$$

唔講咁多 寶刀未老

狙係勁D

槍5+

點解肯尼咁屎

咁佢廢

咁我開始轉左手玩狙了

打完DM就知自己今日勁

C未

你又笑閪?

反轉個mon咪得

輸撚4了

你就得姐 你無mon都得

第一隻唔打 第二隻打一槍轉打fire box 勁撚到

慘到要CLIP片打J

J左十幾次

THEY CALL ME

clipped by 2oGG

@km106

比文識拉左打aram

開波未 96%

開波未

死臭雞 仲有心情玩杯

你又話買

入面無野咬我條JER咪得 洗咩知道入面係點

可能有

你係入面?

係

邊隻 我即買

頭先你串我阿嘛

咁小氣

哈哈...喂 黎啦喂 喂 開始啦 哈哈

唔係唔識下嘛

淨係識我係狗仔

慘能到...

Eyes on me

想典

EATEAT

我勸他們不要更換3090 2080ti已足夠

吹撚大左

平左勁左仲想點

男性相關人員在女團FANATICS直播時說“（腿）就是給人看的，為什麼用（裙子）遮住 傻嗎？”

N卡既極限已經到左 輪到我嘅A卡發揮喇

4k以下同10->20增幅差唔多
又係要開rtx 4k先有佢吹到咁大

咁就不嬲都係

仲要食多左電同霸多左位

你估個個4K咩

4K高得果3分

我有4K電視

31655

9成人用玩緊1080P

4K槍未

我係9成人

肯尼S都係1152×864

kennyS Gear Logitech MX518 Legendary

FPS同HZ又高左D PRO係咪又勁D

個個打槍都用xl2456咁牛b

訓教

早睡早起身體好

IOS 14

無尼馬的尼馬朋友隊 10000000000000000%

尼馬對家COW5COWB?

咬住件麥炸雞吃渣龍的花生簡直牛B死了

D同事個個都話渣哥龍門D野難食

黃圈

渣哥係難食

死藍絲玩分化？

唔覺大西北既龍門難食

米屈 佢勁黃

黃色分化圈

你綠色經濟圈

#12
廢清🚬
• 27m
睇韓流好過睇支那啦 你係咪想個排名一半都係支那劇?

交警個ac比死黃屍hack左？？？

你咁都忍得 屎都食得

文識咁rich 點同佢鬥

若被SHEN害夠

11111111

22

33

天使帽子戲法

nmsl

psg打架3張紅牌就差唔多

食開屎?

腎仔4點未訓

PS5 / 3090

軟件更新 IOS 14

全部播舊GAME醜5醜D

399&499 買5起....

系...

好貴 廢青要輸了...

尼馬死了90+先入球

腎早流流

日日落七巨

自從文音

幾十蚊一個飯 你想佢煮到米芝蓮水準咩
已經好食過一般茶餐廳 份量又多

皇天擊殺梁文音

你搶姊姊

電王訓緊
話事

皇
天
擊
殺
！

見到呢隻連豬就好似見到文識咁
想擊殺到佢入廠

再用就完全封鎖你先

有新棋玩

姍娜擊殺小兵時掉落黯霧之靈的機率：8.33%（大概每 2 波小兵會掉落一次）⇒ 4.166%（大概每 4 波小兵會掉落一次）

矛盾大對決：絕對不會射的男人 vs 絕對讓你射的男人

BUFF完又NERF

2天射7次爆紅 實況主女友手腳全廢 驚悚照片曝光

你打貓仲狠

爆閪腿

無錢做絕育，自己黎

妹豬生多兩件俾你撚

叫春唔洗訓

皇天擊殺會員11254

2525

11259

港幣100蚊變藝術品 蘇富比45萬成交

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文識 台未
新棋 教我

晏d台

399$

@7ss

幾平下

佢ps4都無錢買

俾煲呃哂啲血汁錢

你*

中個d你唔買

你唔中個啲先呃我買

今晚有冇
500hkd想變usd

無

又25

肥拎奶閪

佢真係好能25

陳同巨未

臨飛台灣之前做

飛台灣see文識同姐姐婚禮？

有國安法啦喎

廢青個廢腎值不值錢 想換ps5

其實篇野有咩問題 點解係反面教材

文識只知道躲在桌子下，卻沒發現七巨已站在桌子上，一刀「喀嚓」插下去

中五作到咁算幾勁

掃黃個陣文識都係匿台底

入多3500hkd

連你都要25？

中国軍迷整咗「武統台灣」假想圖 台網民：背景係香港公屋嚟喎？

咁馬賽

好！！信腎！！

玩我？

唔是

馬賽對波圖

哥本哈根 唔中問我攞

好！！

2串3
唔中就斬腎識

原來PS5同XBOX X一樣價錢...要輸了...

另一場唔關我事

都要斬 不過斬少d

腎狗輸關我撚事咩

梁文音最25 斬佢9成就啱

ok 咁公平啲 邊場唔中就斬邊個

有d道理

11254

加入文識大軍

唔中斬埋你

佢有根的

有冇人電話已經好耐冇響過

好彩我每朝都響

被狠夫推下懸崖生還 孕妻泣訴：他環抱親完就嗆去死吧

巨

去死吧

我 信 腎 , 同 樣 也 怕 失 去 腎 ! ! !

力狗暗戀大家姐

有圖 佢好似一個動漫人物

差唔多次次有關次世代console既POST都會討論定價,所以我今日要同大家講下我既分析

首先我係一個分析師,係硬件分析已經有十年經驗,我同果D鳩UP分析師唔同,我唔係淨係睇大數據
我係每一個環節都會深入研究既人黎,我亦都可以公開我既計算方法,同參考既數據同資料,如果有錯都可以提點下

十年經驗廢能到

大哥哥

你ps4都無講經

呢500上到4000我即搶ps5

我唔係分析師都知ps6出果7巨都會係咁講

再R耳仔爛啦

收二手PS5

屌你真係食開屎
常餐得個包放得入口都可以話好食

係幾好食

好彩我食開燒山

巨
請你食西瓜

你 的 喜 帖 是 我 的 請 帖

每日蜜糖麥炸雞

想吃吃了

每日西瓜

XBOX X牛B定PS5牛B 有冇分析師

食撚死你

XBOX D GAME唔是電腦都有咩
5G

你pc有冇gear of war 同halo

戰爭機器 (Gears of War)
電玩遊戲
《戰爭機器》是Epic Games和微軟遊戲工作室於Xbox 360和電腦PC推出的第三人稱射擊遊戲。 《戰爭機器》將生存的恐怖融合到戰術動作中，並且提供極具深度的感人故事，讓玩家體驗到人類與獸族部落為了生存而展開的慘烈戰役。遊戲中，玩家必須帶領戰爭英雄馬可斯菲利及其隊員，獨自面對各種殘暴怪物的猛烈攻擊。 維基百科
首次發行日期： 2006 年 11 月 7 日
引擎： Unreal Engine 3
所屬系列： 戰爭機器
開發者/開發公司： Epic Games， The Coalition， People Can Fly， Splash Damage
遊戲平台： Xbox One， Xbox 360， 視窗作業系統， Android
發行商： 微軟， Xbox遊戲工作室， StarryGames

Gears of War 4 登陸Xbox One 與Windows 10 | Xbox

真心唔識

XBOX驚=WINDOWS會出=唔撚洗買XBOX

係囉 唔係咁架咩

*ALSO AVAILABLE ON PC

賣左部PS4比7SS先

買埋比我

二手岩我 我了

CHING VERY VERY 25

要斬了吧

????

買PS4都25

支持 認同

但7巨話要斬埋你

唔中先斬 米尾

G持

中唔中都斬腎

怒斬259

撐巨斬259

幫文識消左毒先好斬 廢事野到

你第一個死

文音貢有錢 好似上面張圖咁叫啲女女比你屌

文識AND 姊姊

都係廁最有雷氣

我專斬259
星爆氣流斬

是！

文識成日call g 邊有自慰

?號完未
有冇咁多問題呀

問題兒童

3DS停產咁大件事冇人講

都幾25 我走先

你米能走

想點

等埋今晚場波先

唔啦 買張TPE機票 今晚走

好撚貴 而加買張飛TPE要三千銀

三千銀我拎黎買PS5好過

三千都買唔到要4XXX 好貴

文識真係買

不要讓文識跑了

抵啦

無碟版咪3000 有碟先3800

同姊姊個婚期不能等了

新郎不是我

1001

氣炸文音

機票要4千先真

咁貴 7SS冇錢飛唔到過去搵你 安全了

不嬲叫姊姊出機票錢

張機票比文識拎左了

文識又食又拎

系 仲要好串

男人信什麼

抵俾人斬

神射手分叉弓VANYE

俾邊個斬

連登icon冇左黑白色
係咪當跳樓義士condom

之前係黑白架咩

佢地夾埋斬你就差5多

跳完樓個日咪黑白左成年

惡能過共慘黨

連仔為我整新喊豬

咁你跳多次咪可以黑白多一年

得腎仔冇新icon

笑鳩cctoy

知佢驚